金與正登基 ?

條頸咩事

換頭

點解佢可以同時係村姑樣又可以係女皇樣

擺張改圖o係道魚目混珠